唔訓既你 依家做緊咩野?

掛住人

搵佢

Hello

好苦惱

1

點解

Hi

啱啱扑完嘢

抖下先

失戀左5,6日到
覺得好撚on9
幾時先做到消防員

扯緊煙

振作巴打
練好D體能

快活過神仙

體能唔擔心
筆試操極都好屎

唔熟消防員試
筆試有咩要考?

要考中英數，圖形理解，同物理
但我文科人

好似好難
有冇得背答案入去

冇
有得背我都準備好

溫撚緊書

好煩惱 諗緊轉唔轉工

咁冇計
有冇理科同學可以幫你手溫書

加油巴打

有offer?
點解想轉
新工有咩好

連登宜家有防止自殺協會？

冇

岩岩畢業 未諗好將來定向 呢家做緊bim 但我又想做engineer 聽日engineer第2次interview 應該8成都請 但我又聽聞eng要日日ot到9點10點 唉

有d post會有防止自殺既warning係post頭頂
btw問黎做咩

扔上黎幫你諗下

bim姐係咩
building and instruction manager?
你依家依份工做得開唔開心
同埋點解想做engineer
同埋你講得岩
你果行engineer應該有排ot
你想做同現實如果有差距你接唔接受到

見你日日都開呢個po
以為你係防止自殺協會啲員工係到上連登

唔係
手痕開post r水吹咋

Build information modelling
姐係類似畫3d建築圖咁
因為bim未成熟 engineer好似穩定d
但我又接受唔到日日ot
呢家呢份工岩岩做未有bim做 做緊draftsman野
其實我兩樣都有興趣 但engineer好似要日日ot
我又驚bim冇前途

照咁聽engineer的確有前途多d
但真心要日日ot
你做好心理準備

日日ot 人生仲有咩意思
搵到錢都冇地方用

同緊一個唔鐘意自己嘅人傾計

咁唔好轉了

何苦呢

宜家係宜蘭返緊台北
廢事打去嘈聲外父
好肚餓

巴打
附近有冇24餐廳醫肚?

98巴 獅子仔
想結識同年或姐姐絲
有靚女姐姐鍾意弟弟可以認識下我
平時冇乜機會可以識到女仔
希望搵到岩傾既絲打 有緣可以發展個種

我是妳的三色貓 前來為了與妳相遇

買醉 嘔緊

一出台北先有
宜家係雪山隧道
返到去叮個飯食就算
揸咗一日車對腳好攰

唔鍾意嘅程度係點先
你鍾意呢度啲人咩

你好

辛苦了

之前同個男仔搞到好唔開心 佢唔想拍拖
決定肺炎都去第到Exchange
但個心仲係好傷心

聽日車一班學生去台中拍野
又係包5日車
我太太最尾個3日會跟車
一陣寫張紙仔叫太太聽朝留返架T6
睇黎佢真係好多OT鐘
巴打你又做緊咩野呀

巴打好勤力
要好好休息

樓主出街有冇戴口罩

冇計啦
宜家冇咁多遊客少咗好多包車
所以一聽到就狗衝
我太太又ok

好耐冇見

唔見好過見
上得嚟都係悶到傻嘅癡線佬

振作

冇
佛系抗疫

咁又係
但休息要緊巴打

幾日唔上黎咁招積

有追po
插唔到咀咪打機
問極紅眼pick乜貨都唔應心灰了

因為要搬屋買定野

I miss u worrr

玩咩game
買左咩moon最後

今次搬去邊

返到去了
野都唔食啦
沖涼訓教

Wtf搬屋？
Sem1未完，分咗手？

How come

晚安

唔係 我上年己booked

樓上

無端端醒咗...
你做乜成日唔瞓？

cuz long time no chat

叫緊人dislike香港警察首閪歌

點解book啲咁嘅時間

好笑
咁攞嘢嚟搞

因為嗰陣人哋遲咗租嗰間樓。
所以個屋租一定要11月先開始，不過我而家揀咗10個月嘅contract WiFi 就9個月
其實唔會住足，因為下年都要去日本

How’s life going

我而家冇枱上堂

tired and busy

再個撚頭佢又買like

正wo

做慣夜貓

dislike左一早

返學租樓預咗會蝕錢
咁多年加埋去豪華歐洲都得

樓上大d?

落咗樓下食煙

前排想買
Ikea成張十幾就有，運費貴過佢
長期無貨放棄咗

Eat din sin la

係吖
不過而家冇得去呢

都係未買bus sim

我喺Ikea 買咗好多嘢，不過佢好衰成日都冇貨又話呢啲冇貨送唔到

樓上一樣size

cooking now

咁日本啲嘢搞掂未？

前排都係
入咗好多肉丸三文魚
Amazon la不過貴啲
成屋都冇枱？

未吖，但聽哂talk, 11月報

煮乜？
唔洗睇火

破記錄
洗埋頭沖埋涼 10分鐘都唔洗
吹埋頭就訓
班學生聽日2點先起步
我可以訓到1點先醒
不過佢地好搞笑 問我識唔識人租發電機
我心諗係香港都仲識人
我係台灣真係唔知
我岩岩Line問咗外父
睇佢聽朝覆乜
跟手我又估外父會話我做咩又天光先訓

拎定錢差唔多
仲有幾日就十一月

快D 拍拖啦，會正常返

十分鐘沖乾淨未架
要幾大w
比多少少用你架車啲電咪得

真定假

Basil +pork mince 加豉油煮
泰國嗰隻呢 🌿 唔知英文係咪

男朋友睇火，我仲睇緊有咩新屋要prep定

你新屋ok嘛？

係吖 仲要報visa之類

你又真係信係毒撚喺香港

全部外國巴好🍇🍇🍇🍇

九層塔？
留一年買少啲好
新屋金玉其外 敗絮其中

諗埋身邊嗰個好

你睇我好我睇你好
好撚掛住香港唔通日日咩

我而家都好慳，幾個禮拜都冇出過去食飯。費事惹到啲菌
我依家啲錢全部都係用喺間新屋度
留咗錢要交電費交Wi-Fi錢

依隻慢慢都得
反正佢唔會跌價

係邊度集合?
發電機
係香港我都唔知邊度有得租
都係問google大神最實際

算啦
有冇拍拖都係差唔多

大灣區都正

幾大？
One bed?
水30
電25
氣連熱水5
WiFi 25
好撚驚計錯又要問佢哋

？ Fact

無所謂信吓囉

用得呢個emoji都

#127

BIDEN2020

真
上網都係9up

玩開gt比唔理由自己落你個坑

已經贏左
黎緊又要睇cctai發癲

想佢快d出21
但21好似係美國

唔係中共控制十幾年後可能真係正

樓下食煙同食杯麵

呢度啲人好狡猾架
匿名上網都要講大話

唔係十一月咩？雖然Biden真係會贏

我個Gt係gran turismo喎

agget 去外國做二等公民根本係真

One bed (double bed) , toilet + open kitchen and one living room
我電要30£
No water bill
WiFi 27£

點解Wi-Fi可以25磅嘅？你用邊間呀

真
我廢青做緊

正

好孤獨

冇水好好多啦
EE student一年約
好似同你一樣講過下
你短啲咪貴啲
其實係bt
好似所有都係bt線再比人用

11月3
仲有5日
到時出結果果陣依度凌晨
冇得好似4年前咁睇live

sorry講緊bus sim
GT冇玩鳥
但好似有減價

係度9up下

凌晨有乜問題？唔瞓咪得

唔啦健康好人生

無女

99hkd入手，平到笑
Bus sim好慢
想落埋f1又唔減價

難聽過粗口

我都係EE/BTstudent喎, 不過可能我contract 短啲

但係其實而家B T都幾穩定

我嗰邊得呢個供應商，比sky其他公司都係bt線冇得揀

搵左
到而家覆你，佢都冇應

沖乾淨架啦應該
要220V 3000W
我幫佢問到一間材料行有得租
但唔順路 我叫佢地諗下先
叫佢地自己問

佢地係台北車站等 再去佢地大學到拎架生

條友未上嚟整，轉撚咗，仲要平啲有得即用
係光纖呀

加油，12月底又請人，操定先！

師兄現職？

情況同你一撚樣😂